結婚，男人唔迫唔得？

好撚中...

戇撚鳩

好可悲